凌晨真係好舒服

靜靜地聽下歌上下網 已經好享受

係...成條街無哂人反而好有安全感，可以好舒服咁唞一啖氣

幾年前愛上左深夜生活 因為人越大越多煩惱 屋企一日到黑嘈 得夜晚先可以專心安靜做自己